幫手檢舉發假反送中消息同假新聞youtube channel

以下係一些發放假香港新聞嘅Youtube channel,
分別開咗兩個月同四個月,
裏面有一D屈示威者收金錢甚至屈示威者持有及收藏槍枝和彈藥,
希望大家幫手檢舉以下發假反送中消息同假新聞youtube channel